黑警：好撚嬲！今日拉唔到人，番屋企打老婆打仔發洩下先！

最後一日登記

緊係打家中既賤女人先啦

無人可以拍到片呀嘛 !

今既又唔知邊架水炮車/狗仔狗女要受虐了

向狗仔怒吼: 就係你呢啲人搞亂香港!!!!

黑警：好嬲呀好嬲呀好嬲呀～～～～無得打曱甴

平時d狂暴唔係扮

黑警：今日打唔到人

黑狗: 「就係你地依啲人搞亂香港 ! 賤女人! 」

我諗佢哋今晚應該嬲到 直接掟自己老婆仔女落街

你地無做錯.gif

今日無人比我打
無女比我搞
今晚強姦個女打個仔

黑警：俾宿舍你住俾飯你食點解唔打得？點解無人感激我

打啦打撚死班業種

好擔心樓主

狗咬狗

做咩？

多次強姦女兒成孕 前警員囚16年8月 官斥嚴重違背信任

水炮車今晚要瘋狂噴水了

work from home

可惜係打仔
如果係打老婆
件事應該幾何級上

肯定都有

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

水炮車mola mola

黑警：個仔係我帶黎呢個世界嘅，佢條命我收返係高尚情懆

啲狗乸實俾隻狗公打到仆街

返到屋企往死裏打

你咪警嫂囉，小心啲

警甴：好嬲好嬲

我係大狗就要求細狗隻毑自動打大雙髀，大大力發洩。細狗就打自己個仔啦，一路打一路叫：就係你搞亂個社會！

唉，識果D 警嫂, 今晚又要比佢地狗老公夾硬上發泄

好多時都聽佢地呻
話老公夾硬來, 冇水都照大力入，完全冇哂性慾對老公
平時又喊住同D sis 呻幾慘

有D警嫂直頭自己出去搵食

懷仔又中

打到水炮車漏水

黑警：好撚嬲！番差館做吓假案博升級先

真係唔好意思啦阿蛇 冇照你地劇本行添
但係你地跟足我地劇本行

行足一日攰了，我返屋企訓先啦，各位殺人犯慢慢企

番屋企打陶輝or鄧炳強飛機都幾啱佢地

支持

分分鐘個仔唔係佢先打到禁癲
契家佬都唔知邊個

Expedia~

41歲仲做緊軍裝 諗住呢期有機會上位 點知都係冇份 嬲到震 唯有返歸打老婆同個仔

返到去只會見到警嫂條底褲，加白汁

我要打十個

話說個個大波狗女如何？
比人性騷擾個隻

推

不過唔係對住老公噴

完全惡性循環

垃圾唔識管教就迷燃生Ia，白白害左條生命～

[black]我今日心情好撚曳[/black]

比自己狗隊屌到個閪闊西隧

啱啦 打到自己閤家鏟就啱啦乜撚野屋企人係無辜嗰啲 至少到打撚到個仔成世好撚憎黑警就啱

仲有要搵埋個仔既女同學強姦先得!

天水圍警署將警員黃偉洪（39歲）

家庭恐怖分子

支持黑警嚴正執行家法

大大力往死裡打屋企人

依單野好想知隻狗女下文

狗仔真係好慘

黑警

bob叔版狗仔女: 爸爸唔好打媽咪呀

支持黑警家暴，
反對嘅人一定係偽藍偽紅

少數派奶共黨，冇出過聲，應該係默許左

恐怖分子

死黑狗

公平咩老強11歲果單都係判3年
強烈建議呢單被告上訴

代律政師上訴另一個黑警刑期

教訓下啲狗仔

今日又唔知邊隻狗仔比人打
狗仔 狗女 母狗 全家

嗱 唔係又話假新聞下話

死全家唔係冇原因

請問冇要點

咁要打埋老竇老母 阿爺阿嫲

俾伙記中出左100次 然後轉行做雞啦

黑警死全家最好返到去大大力打
人手嚴重不足， 可唔可以幫手推
5月2號行動最後召集- dse選民登記街站行動

嬲起上嚟拎埋祖上十八代啲骨灰打成奶蓋飲

快啲登記
用fax！文具鋪有

（選舉戰）一齊做超區選民！附教學

仲有打父母

梗係叫呀仔call埋班同學上黎玩啦

個個都有暴力傾向

推一推

真係狗都不如

快啲send 去藍絲谷！

好嬲好嬲呀

自動死全家loop